毒男上到大學，心想: 點解讀痕大 hotel man 嘅師弟生活比自己更精彩呢？

毒男: 六常呀，點解會咁呀？
六常（錯愕）: 施主點解咁愁呀

毒男不明白點解讀牙蘇嘅 Mary 玩得開心又爆4，而自己讀得慘又爛 grade 。點解痕大嘅 Jame 日日都 reU 。

六常: 就算比你讀痕大，你都爛 grade又毒，做埋我份 project 啦

牙蘇爆4系智力正常